[呃負皮]yeri vs yerin

yeri

yerin

yerin for sure

會然李知恩 vs 會然XX?

野日都仲有賓妹撐喎

仲有yeji

嗱呢啲先係正常賽果呀嘛

竟然有人正評

2個刀jen不過禾老婆yeri稍勝一籌

真係奇怪

yeji係幾屈機嘅

兩個咁既樣點揀得落手 不過yeri性格仲要賤

牙宫的確係g

負皮for sure

垃圾

牙宫=傻g

嘩 咁大口氣

比左正皮

個人覺得佢(yeji)垃圾姐

跪求yerin白滑屎忽仔.gif

牙昂可能以為我鬧你垃圾
(雖然你真係

no
me十卜yeji religiously

Vs yuri

=成個周周咁=仙女=散發仙氣=我大吸爆她的體香

邊邊回歸後好惡

yerin屌打

牙邊又搞事?

why

駁吾刀

yuri

Me 十卜Yeri

yeri有乜咁好

鍾意佢夠癲

啱啊
全個k pop d女都扮天真 扮純情
得yeri夠哂真性情

牙邊rv團飯?

push

正式宣佈
yerin完勝

yeri正啲
yerin淫啲

輕鬆謝謝大家

掉轉咗

幾時吹奏一波米妮
發現完全無人提。。。

同邊個鬥好牙

垃圾嘈油膩同她的粉死全家

泰國內戰啦
不過bp咁多粉都贏硬啦

泰國內戰

一係同clc嗰個牙喪鬥
但一樣鬥都冇得鬥……

Wendy vs Irene

我有預感Wendy有機會贏

兩個都係我最愛

收到風原本出道前Wendy係定位門面
後尾發現多d人吃Irene個樣先改Irene

sm高層?

sm看更咋
係咪串阿

仲收到啲咩wind牙= =

sm好多藝人係bi

開名啦

屌唔可以咁揚
不過最出名既咪e字頭男團吳xx
你都應該聽過

牙skr?

ching你幾多年無留意skr=.=
退左幾年啦喎。。。。。。。。。。。。

下 唔係佢牙
即係忙內啦

擺明啦=.= 其實都幾多人知下。。。
skr係出名食女粉絲喎

仲有冇牙

有
呢個絕對震撼同埋其實都好多人知下

對唔住大佬係傻9

dllm玩嘢?
信唔信我聽日搞鳩你yerin同玟星

搞下笑姐=.=

話說彩瑛最有存在感就係呢一刻

女人爭朋友真係好可怕

Yerin 世界第一

多賢條廢柴死埋一邊啦
點夠禾璉鬥呀

yerin性格好好多

呢樣真
我璉人見人愛，花見花開
多腎永遠無得同我娜璉爭！！！！！

話說呢個小哥哥都好skr

霖霖?

鬧我做乜

正是

dllm
笑咗

笑咩=.=

禾霖可愛小狗樣

又黑禾霖= =

下=.=
唔明你講咩

真心覺得好qq

btw近排想聽mmm
有咩好推介

快撚啲死啦你

會長做得好 最憎呢個死tb 仲憎過柔理bb豬

我冥婚她

點比呀

近d既咪

Egotistic
Starry Night

舊既
1cm의 자존심(呢首好搞笑)
Piano Man
yes I am
You're the best
Um Oh Ah Yeh

上面都係d主打除左1cm의 자존심

可愛小狗狗

突然間咁認真
有啲唔習慣
btw 冇decalcomanie?
我淨係識得呢首

Yerin BB

Fuck off bro

好嘢
正式-100了

英文差唔記得左點串咪無打=.=

不過基實我對呢首嘛嘛地

咁你問到我好難唔認真答=.=
費事你又有機會黑啦

循例講返句
野日正臭雞

痴線又屈
黑都冇黑過
淨係想聽多啲佢哋嘅歌
真心做一個moomoo

你講既野我連一粒標點符號都唔會信=.=
除左你係璉飯呢一項之外
因為我feel到你同我一樣都係對娜璉咁有愛

你講嘅嘢我都唔會信囉
可能其實你係mamamoo高級黑
我呢啲small potato點夠你鬥呀

收皮
我幾時有黑過人
不嬲都係和平主義者=.=

又扮
你高招過我n倍啦= =

咪屈。。。
我不嬲都唔會黑人
你見我post都無開就知我和平

唔似你成日引戰

收皮啦女人

G持

我pansexual trans female

又屈
btw 你幾時喺娛樂台開po講k pop啊
我到時一定第一個支持

女人同女人結咩婚呀

收嗲啦您

我揀YEIN

你躝返去j你牙降啦

我都未trans...

其實之前有開過講p社小公主

唔啦
我係5p台既人唔係愚樂台既人=.=

其實5p台搞咩ga
我都想入去玩下喎= =

YERIN=成世同一個髮型

5p台得2 種人
一種係假膠
另一種係真心膠

唔好以為我講廢話
因為真係無正常人

d post一係就瘋狂叫春
一係就假膠作故仔

女講分手既post
留言清一色講女人係雞係公廁
男講分手既post
留言清一色狗公留tg

等咗你好耐喇
野日打手
今鋪又諗住黑yerin?

冇黑,事實上佢髮型真係唔會變

打雌激素打到你痴痴地線

有雙馬尾
有平陰
有普通長髮

點樣同一個髮型=.=

屌又好似幾好玩幾得意喎
btw咁你係邊類型人呀

我都想睇下佢露全額會點樣

露額都有啦
黑之前做下功課先=.=

正常人

又話冇正常人
姐係假膠la

最底果行第二個,
你拎出公海,邊個認得出係佢

我碌鳩個size仲係keep住係未打之前咁大
係咪想我攞住佢塞住你個臭口等你唔好再亂講野?

我認到

唔通我又拎yeri整容前個張相同你討論咩

凡事都有例外

btw你個肥妹仔post都幾好笑喎

師兄唔好,大家搞吓笑姐

我咁多肥妹仔post你講邊個=.=

btw我肥妹仔post唔係假膠囉好無。。。

收到大家和平共容

你見我都無黑過yeri

梗係最多負評嗰個啦
咁都唔係假膠= =

屌你
我都買埋花生準備食啦
你哋搞啲咁嘅嘢

屌點解個個一係以為我係肥妹仔係度賣花讚花香
一係就以為我係假膠

點解唔畀真係有人鍾意肥妹仔

互屌=招黑
最佳例子：momoland條on9

你啲口味果然幾獨特喎
唔怪得你會鍾意…………

咩呀
人哋本身係anti嚟㗎= =

個個審美唔同
唔明點解你地咁大驚小怪

btw其實我鍾意yerin都係因為最初睇左呢張圖以為佢真係肥妹仔先留意佢

眼訓88

屌，之前仲真係以為佢係飯
好on9=.=

終於有次係你講88啦= =